疫情下大家有無失業？

而家嘅你，有無工開緊？

做緊長工定散工？

其實而家多唔多人會做散工／長散？

岩岩比人炒左

失業

加左人工

職業：兒子

2月裸辭到依家
最近開咗ig shop賣自己造嘅嘢，不過生意麻麻諗梗揾份part-time幫補下

做邊行？咩事俾人炒

沒有但做緊份19工

有生意頭腦，幾好

點19法

重9流流做緊船上實Q

有時星期六日要走返公司啲人又唔講野 返工好似自閉咁

保安穩定薪金又唔少，又唔駛點做，幾好呀

其實係主要做咩

多人失業就話攬炒成功
少人失業就笑人奴性重
連登仔精神勝利大法

做緊老散看更

我都想做

薪金唔少

兒子

都有萬6掛

依家少左好多老散 太多零售餐飲比人炒

做老散／長散究竟係好定唔好

職業：男朋友

無錢就乜柒都要做啦